《復仇者聯盟3》上海宣傳，贏國人整傷漫威英雄

我淨係CAP重點俾大家睇

1. 大家講好，彼此不要推擠，要是明星看到粉絲守規矩，也會停下來慢慢一個一個簽名，我也放心的開手機做直播，一開始登場的是電影女製作人，再來是導演羅素兄弟，他們甚至還帶著妻小登場。

2. 此時，我終於見證到中國人的狼性了。幹拐子還算小事，把排在前面的人拉到後面去，更是稀鬆平常，最可怕的是，有人還偷走別人要給明星簽名的海報和漫畫，裝作是自己要給明星簽名的。

3. 直播到一半時，我的手機突然被人硬生生拍掉，結果沒想到，我轉頭一瞪那位大哥卻說直播很礙事，後來有幾個中國朋友幫我抱不平，才知道，他是簽名黃牛，想拿到簽名拿去賣，才會那麼偏激。

4. 蜘蛛人湯姆荷蘭被民眾大甩的海報劃傷，使他連看都不看粉絲，簡單簽幾個名就從紅毯走掉。

5. 洛基湯抖森也有被劃傷，最嚴重的是在最後一段紅毯，我的朋友扮成雷神在那邊讓他簽名，卻親眼看到有女粉絲很用力的碰抖森的手，卻反被抖森瞪回去，女粉絲還因此大哭，這哭聲，連遠方的我都聽得到。其實，這是很冒犯的舉動，別怪有禮貌的英國人都生氣了。

6. 鋼鐵人小勞勃道尼看到這些亂象後，他簽名也簽得最少，快速走完紅毯，許多粉絲都說，他的表情根本是在假笑，並不是很開心。

7. 浩克馬克盧法洛是所有復仇者演員裡，最和善的人，他會確定把所有簽名都簽完了才離場，並陪著大家呼喊鋼鐵人回紅毯，是裡頭最可愛的人。

8. 在紅毯結束後，有人因為小勞勃道尼等明星根本就沒往他那走，企圖潑漆發洩。

媒體報導的都是假象，以及官方企圖息事寧人的說法，實際上呢：

1. 報導說，陳奕迅連DC和漫威都傻傻分不清楚，會在現場說「超人」，是他搞不清楚狀況。但其實官方早就因為他過往的前科，特別有向他叮嚀了，但陳亦迅依然想硬開這個玩笑，我的記者朋友說，如果超級英雄死忠粉絲聽到他的口氣，可能真的會衝上去揍他一頓。

2. 中國官方找了一些火紅的華人明星來站台，的確是想讓這些明星能收割漫威的市場，因此，讓他們站在中間，的確是刻意計畫安排的，絕對不是他們後來說的「溝通有誤」。

3. 粉絲在飯店堵車的情況，比台灣媒體報的更嚴重，他們還不斷大拍漫威演員的車窗，叫囂「滾出來」等字眼。

4. 紅毯後，垃圾滿天飛的狀況是真的，絕對不唬爛。

5. 紅毯結束後，就我所知，起碼最少有三個人暈倒。

6. 在紅毯結束後，有些人甚至打算組隊衝去後台圍堵漫威明星。

============================================================

厲害了,我的國

正評係俾贏國人

賺支國錢你估易

厲害👍了 我的國

又贏了! 漫威拿石頭砸自己的腳啦
等陣又有五毛出來話你 content farm

所以雷神甩底唔嚟囉

蚹蛤蟈蜻

外國網友笑中國影迷d 行為好似喪屍圍攻人類咁

復仇者4

我會召喚關愛座巴打黎幫拖

今次結居係團滅
世上只有中國隊長習近平

唔會再係以前咁 先敗後勝

唉 中國人真係唔打唔會變

睇字都有畫面，啲中佬一巴巴打落RDJ塊面，一邊講：「好樣的 好樣的 」

支那國仲難對付過thanos

中國人聯盟>復仇者聯盟 完勝

徐錦江醒目

thanos都打唔贏支那

點解陳奕迅死要講個笑話呢

贏國人面前，復仇者聯盟只是一堆渣

哇操這什麼素質啊

不是反美嗎？所有精美分子全部勞改啦

又贏！

其實睇返成段eason係好有禮貌咁
比起其他歌手叫做係有客套幾句、講句多謝咁
同埋佢係講超人，唔係superman
似係一時間又發神經 諗唔起超級英雄個term多啲

真係成班生番咁

贏左

復仇者聯盟4之決戰鬼國

笑點好撚低

好撚牽強喎清

以前講佢地唔信
日日俾左膠西媒洗腦
以為中國係大金礦
而家現眼報啦

死忠係唔需要邏輯
同耶撚無分別

D譯名睇死人

成班生番

大陸網民既評價

中國官方找了一些火紅的華人明星來站台，的確是想讓這些明星能收割漫威的市場，因此，讓他們站在中間，的確是刻意計畫安排的，絕對不是他們後來說的「溝通有誤」。

共產黨常用手法

班男演員大把免費支那西送上門補數嘅

邊個會想睇有支那做既marvel英雄

成個中國上上下下大大小小都有病

下次復4宣傳黎香港啦唔洗諗

而且派到飛既都係歌迷，唔係Marvel fans
用意已經好明顯，好彩班明星唔駛焗住坐低聽唱歌
唔係仲尷尬

但為左中國市場，下次都係跪住入去被羞辱

贏國隊長

Marvel快啲開戲俾贏國系列

咁佢問點解eason死都都要講個「笑話」嘛
冇人話佢冇錯喎 佢係冇準備好
講真成班連登仔都係睇字睇圖 有邊個有睇晒成條片先？

Eason就收皮啦
以為自己大明星可以亂講野？

佢以為自己邊個 收皮啦

係華人地區，係紅既
但一走出華人圈，whatever

既然佢係咁細小 咁who fuking cares佢講咩

人地唔識你，但你係單位請返嚟嘅嘉賓，都要顧下自己身份啦

佢對比荷里活明星只係small potato 我就唔會理佢講咩

但佢係影響到去中國既明星
起碼RDJ閪曬面

8bit vision

仲有馬雲飾演嘅絶世高手

又贏 贏就要贏到盡

贏國又成最大贏家

馬雲做thanos ?

雷神真係最撚醒目果個

做The ebony maw就差唔多
咁似樣

報導說，陳奕迅連DC和漫威都傻傻分不清楚，會在現場說「超人」，是他搞不清楚狀況。但其實官方早就因為他過往的前科，特別有向他叮嚀了，但陳亦迅依然想硬開這個玩笑，我的記者朋友說，如果超級英雄死忠粉絲聽到他的口氣，可能真的會衝上去揍他一頓。

原來係特登

係中國每一樣都係政治 連排位都係 唔會亂排
排位係一早安排好 臨時有人排錯左係會即刻糾正
所以你懂的 漫威呢類大作入到中國市場都要企埋一邊
咁就唔好怪點解中外合資拍既片9成9都係垃圾

之前啲post仲有人兜話唔熟美漫

有意無意都好 真係唔好笑

復仇者未富先驕

要不是...

sor,錯手負評，但喪屍圍人真心

下次去上海睇馬嬲先
反正一街都係

真。無盡之戰

Marvel可以整返套復仇者4之支那喪屍圍城

支那最進步既城市
咪又係一群馬騮都不如既人形垃圾

上海取代香港啦